封區開始，已拖車，藍帳篷

以防疫之名再次打壓市民自由
無告知情況下拖走市民私人財產

地區封閉事件，會唔會有詳細整合。
包括各大報導，事前風聲，港共做左d咩動作，有咩部門配合等等。

我地正經歷香港新一浪潮，有必要不偏不倚，還原歷史真相。之後嘅時間會忽然越來越快，趁開始做記錄backup。

譬如上海封城，8964，新疆，唔可以比真相消失。